一齊去舉報youtube藍絲五毛channel

首先係呢個肥仔simon

跟住就係呢個低票落選廢柴 肥仔傑

有邊啲值得檢舉嘅都歡迎post出嚟

沖san

仲有肥婆陳怡同奶共曾鎧琪

呢條撚樣肥仔傑正仆街嚟